【開戶口】富途炒股 一通收息 諗唔諗得過

用開垃圾渣打 屌佢老母唔俾我賣股 話我無持有隻股票 改唔到order 一日之後先郁到

嬲到想轉
我上moneyhero睇完 初步係諗住
開富途炒股 一通就收息
有冇ching有經驗分享下

我自己就一通炒股, 渣兜收息

收息其實可以繼續用返渣兜, 話晒都叫眼行, 收得息嘅你都唔會出出入入架啦

富途個app好用

今日開咗富途 入兩萬 賺股
但係收息 如果一兩手 得一百幾十 扣三十都幾多
一通係5蚊加費 唔知平幾多呢

咁我又無計過, 因為都一心諗住用渣兜做收息股倉, 又可以做埋佢 priority banking

用premium 而家免服務費仲有回贈

渣打又死， 哈

咁我唔知喎, 做左 priority 幾年, 淨係張 pp 去機場都有so 啦

之前用一通 宜加富途
一通唔夠user friendly
富途就好用 但手續費貴過一通
我同你一樣咁諗 宜加富途中短炒
一通揸住匯豐收息